華人譯做英文，應該點譯？

Ethnic Chinese ?
Overseas Chinese ?

Wahese

Wahhhhhhhhh!

chinese

Warren.

Ryan

confucian

China man

Foreign Chinese

Kajin

呢個term 其實係米根本就無架
想知係幾時出現

Wa Yan?

我prefer flower people。

Sinos

奧運游水有邊個國家夠華人玩

Shinajin

Ethnic Chinese

nmslese

ip man

wai people

ching chongs

青蔥報國？